澳門 你咁多水我地咪抽乾佢囉

仲要嘈我地唔幫手

係囉
抽下水又唔會少忽肉
香港人平時比大陸人恰到上心口屈屈埋埋既怨氣咪借黎發洩下囉
澳豬奶得共就預左架啦